# Загрузка в Vagrant Cloud

Для того чтобы загрузить свой бокс в Vagrant Cloud необходимо там зарегистрироваться, а дальше создать новый вагрант бокс. После прописываем все необходимые атрибуты и загружаем заранее подготовленный бокс (описал ранее). Командой vagrant box repackage создаём файл расширением .box и данный файл загружаем туда, где прописывали атрибуты. 

После того как файл загрузился нажимаем кнопку Release version. Нас переадресовывает на следующую страницу, где нам сообщают что версия успешно выпущена. 

Для того чтобы установить наш бокс загрузив с Vagrant Cloud создаём Vagrantfile, в котором прописываем следующее: 

```
Vagrant.configure("2") do |config|
  config.vm.box = "evgeny_v_v/astraL"
  config.vm.box_version = "1.0"
end
```

 После того как скачается вводим vagrant up после запуска проверяем работу (как рассказывал в предыдущем пункте). Видим что всё работает. 

На этом работа с Vagrant Cloud завершена.